幫我認實個騙子銀行號碼同個名！！！(有圖,求推)

犯人銀行名稱:中國銀行(香港)有限公司
犯人帳戶號碼:012-666-1-031775-1
犯人姓名:LAM Cxxxx Mxxxx
犯人電話號碼: 91482295 (雖然懷疑太空卡)
事源我早前沉迷咗個遊戲，打算4000蚊收個號返黎玩下。條仆街回我話放，好啦咁我過咗4000啦，第二日個號就惡意退款封鳩左我，咁我問返佢咩事，佢就覆我會比返4000我啦，宜家佢block鳩左我唔撚鳩應我機

柒頭法庭見！

無啦啦有人負皮，係咪昆錢黨自保

如果佢呢個ac太空卡
你點證明係佢本人叫你比錢?
當買教訓啦

銀行ac都太空？

報狗
完。

報咗

例如我用太空卡呃人錢
再比你個銀行戶口條友入數
咁你覺得個受害者告唔告得入你?

呢類網上騙案好難搞
因為好難有足夠證據

4千蚊唔面交改密碼 少少好笑

佢銀行無啦啦多左4000蚊，照道理都應該還返比我啦

呢個我唔知啦
錢應該拎得返 但可能告唔到佢

網上有啲工，係借個銀行戶口俾人收錢，有唔少傻仔真係去做

之前game入面一齊玩過，以為條友信得過。
呢啲野係咁架啦，個個都以為自己唔會中伏，但個刻到就唔同講法。有fd外國旅行比假警搜身，扒左幾千蚊，有fd外國買黃牛飛，對方死都唔面交，為咗睇Taylor Swift都係照過數。

叫佢地告返條友洗黑錢

大把道友賣自己個同老豆老母個銀行戶口

應該係佢收咗錢，俾個ac你之前一刻就向google play 申請退返最近課金嘅錢

(IOS 嘅話遊戲商唔會知道邊個退款)

依啲野上連登投訴就不如報警啦，雖然4千蚊依啲大案好大機會俾警察耍走你

反而搵個熟悉銀行程序嘅fd
同銀行職員講話自己入錯數

機會仲大

我都高放acc
PM plz🙏

有d仲撚醒
騙子同a買野
昆b入落a戶口

你報完狗上嚟開post，啲狗又mon住連登，即係你實名制上連登。啲狗會唔會喺係單case上玩你唔知，但你個身份已經喺佢哋database連結咗你個帳號。